武漢肺炎係咪印證左起源於西方既critical thinking 開始係西方沒落

西方國家既人普遍都絕對信服於WHO
就算你俾其他醫學證據佢，佢拒絕秉持客觀既科學精神去探討
仲經常擺出一副我地先係無知既姿態
科學論證，如果呢班鬼佬既論據足以令我地信服戴口罩係無用，我地都會接受
問題係，佢地拒絕討論
幾時開始西方又番左去中世紀宗教裁判所既思考模式？

但明明呢樣野係西方世界讀大學必修

點解我係德國讀politics 從來無讀過亦未見過有critical thinking 呢科
戴口罩對抗疫有用到而家黎講的確係算證據少，就算香港最近畀who、德國quote過既個兩個研究去support全民戴口罩一個過於qualitative，另一個quantitative既我覺得唔錯，因為佢係完全補足哂以前口罩實驗既limitation去講返外科口罩都可以抵禦到武漢病毒同其他流感病毒既飛沫傳播，所以可以用呢個理據說服返佢地戴口罩
同埋奉勸一句，唔好睇到鬼佬太好太完美同真係好「critical thinking」坦白講我覺得佢地唔少人背後只係唔鍾意戴口罩/對戴口罩有偏見但又唔想掩飾自己呢種主觀先會係咁quote who講啲野

覺唔覺得西方大部份國家都被政治正確騎劫左

戴口罩唔關政治正確事

你睇下reddit,邏輯都冇啦，仲critical thinking

我想講防疫措施嗰d
好似禁絕來自疫區嘅人入境係初期最有效手段
但係好多人都話係racist

口罩無用，但係要留比醫護戴，咩logic

搞到無乜政府敢做

整合一次過簽晒
【聯署要人】人權法制裁狗官聯署，十萬thx

講係有人會講
但其實就算民主國家都唔至於有人講下就唔做
美國封中國都封得好及時
係冇封到意大利呢下先仆街姐

good times create weak men

第一句都fail啦
你接觸到既只係被西方傳媒操控既報道
上YouTube睇下鬼佬點講
好多都認同戴口罩

有呀
信中國d數據lor
拎中國d數據去防疫lor

但好多仲玩緊Tiktok 奶緊廁板

佢地會再細分口罩種類，例如一般德國醫院既醫生戴啲口罩係n95/ffp 個啲level，呢啲佢地覺得真正保護到自己，但佢地就真係覺得普通外科口罩係武漢肺炎黎講就真係無撚用，但最近香港有研究話普通外科口罩都可以擋武漢肺炎飛沫傳播，可以用呢樣野說服人戴口罩

可能我間大學先係喇
但如果你有邏輯的話 有個防護緊係好過冇個防護架喇 呢d 野駛乜evidence

N95佢地叫respirator, 唔叫mask

你第一句已經fail啦
你接觸到嘅只係網絡世界少部分鬼佬嘅言論，去外國睇下佢地點做
大部分唔戴口罩

都冇口罩買

我美國讀商科
Critical thinking freshman必讀 有本書仔人人都買的

（打飛機）
反而宜家香港人（年輕一代）就將呢樣野發揚光大
由反送中時研究d 豬咀同filter
到武肺一爆時係咁spread d 醫學片、熟讀口罩既ASTM 同EN level、BFE,PFE & VFE
細微到連點樣正確棄口罩
仲會不斷修正防疫措施
呢d 野先係香港保持低確診人數既關鍵
換言之，社會有冇critical thinking 係呢場防疫戰成效高低既重點

係咪因爲美國重liberal studies所以叫你地讀？

唔會啦
我嗰個degree BS黎 近理科的

東方版~
who=中國傳統智慧
中國人咪一樣成日吹奏

間間大學個個學系啲課程都唔同既啦

更加唔好講西方個個國家既學制都唔同

生活安定得太耐就會欠缺質疑嘅能力，呢個係好正常，所以人類永遠都會係繁榮>衰落>繁榮>衰落>...
咁樣無限loop

係十幾年之前已經俾一班低智 拎住政治正確 只係識反智反科學反自由民主既垃圾玩殘哂

係 情緒主導嘅民粹行為

上網有個黑人話如果我戴口罩會俾差佬逗

口罩又係西方整先

對付未知就係應該乜都試 而唔係等個垃圾機構 自己[慢慢試完再跟
等得佢黎人死哂啦

因為錯誤既資料，引起錯既推論同結果，
支那一開始感染人數同死亡人數都報細數，
所以令外國掉以輕心，其實係支那害死全球。
跟本無資格笑人

外國最錯就係唔識中共d衰野，信中國同比中國控制既who

我degree Art and Social science 都要喇

btw 我偏向商先岩

事後孔明咋
如果係其他病毒可能一q樣

其實戴口罩係唔完全阻隔病毒 人地飛沬口水經眼直接入/你隻手掂完公家物品再掂口鼻又中招

但是戴口罩係最有效防止你傳播病毒 你噴d飛沬口水比口罩block哂傳唔到比人/環境

所以其實有病先帶口罩係岩 但是今次武漢肺炎中招冇病徵已經播毒 戴口罩係assume你有病去防止你播毒保護大家

應該會比人插
但從來唔覺得西方人真係咁critical thinking
甚或乎根本唔認為西方教育同香港既有好大分別
書一樣咁讀，試一樣咁考，大學一樣咁樣玩

同埋必修critical thinking就代表好有critical thinking?
香港人夠必修英文必修左10幾年，結果係點?
高中一樣必修數學三年，大把人lv3都考唔到

其實多人戴先係重點，香港9成以上人戴，個口罩只要防到口水噴出，其實防到好多隱藏帶菌者既社區傳播。

呢樣野比起bfe同astm更加重要，
只要香港人一放鬆，少左人戴口罩就大件事

講真口罩壇野
陳馮匪珍
做十年WHO
都無訂立標準

係佢地唔想戴而唔無口罩，真係想戴自製都得啦

要有充足嘅證據 班鬼佬先會信

齋鳩up話口罩防支那肺炎，擁有高等知識嘅鬼佬絕對唔會相信

我覺得係經驗換返黎的知識
而家的外國人同當年沙士初期的香港人其實無咩分別
沙士前, 我敢擔保超過99%的香港人對口罩的概念同外國人一樣
更加唔會想像自己有朝一日要戴住周圍走
到死得人多, 開始驚死, 先會你叫佢做咩都做齊
再講, 香港人口密度同人地差咁遠, 呢個都係考量之一
好自然會覺得「你地咁梗係容易感染啦」

證據，就係critical thinking 既重點
點解WHO 都話要將口罩留俾醫護時唔識諗：如果口罩無用，咁d 醫護做乜又要戴？

沙士個時雖然稱唔上全民口罩，但都好多人戴喎
唔係要等到件事完先會有經驗汲取到

一開始嗰時人人搶醋搶米咋
政府宣佈左先開始買口罩, 周圍都開始派口罩
當世界越太平, 生活越安穩, 危機感就會越低
唔知算好彩定唔好彩, 香港人的危機感喺一年前開始慢慢叫醒曬
喺我地眼中, 小事都會當大事黎認真咁睇, 尤其是中共的野
但喺外國人眼中, 「無咁好彩嘅, 流感啫」

Lm

有無研究link

d人夠成日吹奏法國高中生必讀哲學
而家睇下法國感染人數